今晚，我已原諒g鋒

之前覺得佢搞散水係共諜
依家有少少佩服佢
20歲仔，為自己理念，話坐就坐亦唔會怨天尤人
相反好多人，包括自己，咁大個仲係碌柒咁
搵果雞碎咁多想買樓，其實係玩死自己一世

香港人唔駛怕
我地一齊再黎過，唔好比義士無辜犧牲

有冇同路人

好過梁天琦去第二度讀書多多聲

從來冇怪過佢

返屋企啦柒頭五毛

點都會保留對佢既一點敬意

咩叫話坐就坐 到佢唔坐 ？

有人正評我，你吹？

你仲想保住班淨係識搞分化既本獨狗？

梁天琦都等住入冊

咪理條柒頭五毛啦

起碼輕鬆坐

啱

咁多鏡頭唔通喊住講我好後悔咩

咁可以唔講野既

其實我從來都冇怪過黃之鋒

從來唔認為佢係鬼

有d信念要經得起考驗

冇記錯gphone 14歲已經出黎面對大眾 當時有唔少人都笑佢細佬仔出黎搞搞陣 但其實佢好撚有勇

其實都證明咗佢幾年前個決定係錯囉

same

呢個post咁多五毛出黎搞事就知d當權者好驚佢
應該係落左order叫班五毛瘋狂抹黑佢

黃之鋒嘅海富中心，同連登仔嘅海富中心，係兩個地方嚟

個人黎睇佢係一個勇於挑戰強權既社運人士
政治化啲睇就係個半桶水既政治人物

其實只係本土派興風作浪

佢做事嘅作風我未必每次都認同
但不得不佩服 包括佢遭人詬病嗰次絕食

三子人獄完全係政治迫害 令佢地補唔到選
香港真係挽撚完啦

同大家差唔多年紀

出黎搞個抗命要坐幾碌 全世界都知

佢都唔撚驚

連登仔既話? 立即攬住老母黎驚啦 成班得個9up

你估坐監可以渣住鍵盤咩

作為本土派, 我依然唔認同佢部份既政治理念
但無論左翼,泛民,自決,本土;
都理應分享民主同自由依d核心價值
依種不義既政治檢控, 係對所有追求民主自由既人既逼害

選舉個陣屌飽佢冇左謂,
但依個時候仲私怨上腦就好自為之啦

人地唔坐監你地咪又係繼續笑鳩人

係睇佢個"個人身份唔順眼, 但當佢成為"政治犯",
件事就有公共性, 係站係公民權利既高度說話

好想幫佢含

唔知有有人覺得，雨傘個時，就個個小市民大眾都發聲，宜家就真係判左坐監，都無乜人特別討論？ 其實我硬係覺得，香港media, 慢慢受背後控制，唔係既話，宜家既社會聲音，一定非常多。就我而言，香港人似乎變左。當然，亦有好多有heart 既人……

因為本土狗想殺泛民

有咩緊要得過扑野 捨得條咁正既肉地女去坐監真係

香港危在旦夕，已經唔容許我地再分黨分派分窮分富，只有中共係我地既敵人，只有民主係我地嘅目標，唔好再分裂喇。由今日開始，你嘅敵人只有建制派同埋中國共產黨。所有非建制派嘅都係我地嘅同盟。請唔好分裂非建制!!!

你地唔好咁癲 歷史以黎政治無對或錯 只有強與弱 贏同輸 權衡勢力後 既然我地贏唔到 你勇武又點 正義又點 得到咩？有人記得你？ 係屋企搵套av丁下咪算

上面收皮啦⋯⋯
就開學喇早d訓

去到2017
好多香港人已經疲倦
唔少放棄左

就憑佢硬受，我原諒咗佢

思想實驗

如果毒撚無罪俾黑人雞姦, 然後望住幾個黑人搵碌鳩磨佢老母塊面再輪姦,
跟住會點呢?

1. 佢會認命; 但唔排除會要求黑人戴安全套,
但即使黑人拒絕佢都唔會反抗

2. 佢唔認為姦佢同佢老母既人有錯, 只係自己唔好彩
因為佢唔相信有對錯既存在, 只有強弱

多謝西瓜琦先啦屌

坐監其實無野好驚的⋯⋯⋯
利申：坐過幾年

算啦睇佢d野都知係暑假小學雞
你同細路仔講道理？

尊敬佢
但有個現像好好笑
以前未判入獄判社服
好多人屌佢係政棍
一入獄 個個貓哭老鼠咁款

因為已經駁唔倒

判社服咪唔當一回事囉

依家形勢已經唔同晒
出黎參與下群眾運動都會坐監
仲要起碼3-12個月

香港應該係自由之都包容所有聲音同思想 所以鋒仔嘅聲音同思想都從來無錯
公民抗命單野反而好睇唔起果啲所謂佔中三子
如果真係判罪就唔應該正係678佢地三個後生仔

我真係原諒唔到佢 就算佢入去坐 但改變唔到佢出賣雨傘運動 上上下下所有防線連大台各位義士既事實 可能佢以前國教有好大貢獻 但我只係知被人出賣過 呢個人唔再值得我信 佢到依家一個道歉都無

只看強弱成敗
不看是非對錯
唔止暑假中小學雞唔明
又有幾多成人會講道理？

我覺得你要諗一個問題

你覺得佢所謂出賣你係因為咩？
因為佢係鬼？

有冇人為義士眾籌？

唔驚俾鳩達抽三成水？

其實佢出賣係一件事
但咁樣入罪又合情合理咩？

我唔明點解會用到「出賣」呢個字眼
可唔可以解釋下

我都唔認同佢政見同過去所為, 但咁同反對政治檢控冇矛盾
中共既政治壓害, 無論迫害邊個都唔會合符社會公義

佢講緊升旗禮

從結果去睇 佢係柒因爲對中共仲深懷一絲希望
但果個moment 我坦白講都幾多人對中共心存d幻想

但睇番一個十幾歲既小朋友
佢無必要要走呢條不歸路
佢大可以沈醉係d紙醉金迷既世界當中
番學 做part time 賺幾多自己洗幾多用幾多
係一個社會固有既規範下做個良民
但佢選擇做社會定性既廢青亂中亂港
呢d一切都無人工收 比著第二個會唔會選擇做？

今次俾人清算源於當日的失敗
共產黨好勁，根本睇穿晒和理非只係R痕

佢都係搏
如果當日老共忍唔到開槍又係另一故仔

私怨撚同五毛話佢一早就諗鋪路選議員喎
我心諗⋯

共產黨靠咩起家？人性佢最熟
應該話華人血統下玩權術最勁既民族

坦白講 做議員都唔易 佢做到係佢本事
易既話班私怨早就開黨自成一派

D五毛真係多到瀉
痴撚線
每個post都勁撚多五毛狗開工

和理非都會比人話亂港
根本反中反政府嘅，無論手法係和理非/勇武抗爭
都會比人打壓，仲要有成班撚樣廢中廢老踩多幾腳
支那啲宣傳戰打得不知幾醒
一早定性咗所有反對派無論勇武與否都係「亂港」
刺激啲依戀安樂日子嘅廢人去屌啲後生，後生仔根本係社會作出唔到改變
真係幾絕望

12.1終極升級推義士去死 呢單原諒唔到

佢坐監同一般政客坐監唔同，當年928有幾多人因為佢而去，而且一個成日和理非放口邊嘅人都要咁坐法，有機會令黃絲睇法有改變

搞分化從來只有on9熱狗同陳雲

入返你老母個西度啦67

屌你 三子唔係佢地啊 係戴耀停嗰三條仆街啊 嗰三條仆街去咗邊啊

收皮啦，G鋒洗撚你班垃圾loser鍵盤戰士原諒

國慶單野始終原諒唔到 但兩件事要分開

仆街而家入親post都要block十幾個小學雞/五毛
tw正評

梁天琦好過你條廢柴多好撚多倍添

從來無怪過佢

睇法同佢雖然有d 唔同， 但要坐實在太沉重

呢個真係好典型廢中廢老思想

最弊負評仲多呢柒頭皮

五毛收皮啦

痴撚線 又搞非黑即白 屌柒梁天琦就叫五毛
無講錯到啵

開頭我都欣賞佢有勇有謀 以為有希望 而家去撚左邊

有咩用
大家都麻目哂

仲有唔係坐個監就可以洗白到佢之前點背叛雨傘後期既人

見到咁多正皮，第一次覺得本土同自決終於有和解既機會
其實大家既初衷都係想香港好，以前雨革個陣可能有分歧，但至少無做過咩出賣割席篤灰既事。
一個人既力量可能渺小，但加埋一齊就
齋講可能無說服力，但網絡23條，反水貨一簽一行我地都曾經成功過

之前佢最多係做錯決定 但點都係同路人

( Show Blocked User - 毒撚無罪 )

最錯就係痴撚埋民主黨班撚人度

( Show Blocked User - 即刻搏咀 )

而家搞成咁樣，都計較邊個坐監回響大啲，一係就5毛，一係熱狗抽水，一係就私怨上頭

( Show Blocked User - 殺戮都市 )

唔夠LV去高登咪係呢度搵食囉

agree。。

其實 928都係因佢而起 國教因佢而死

其實係值得有光環

而家高登班五毛低質d

如果黃之鋒雨傘冇阻人衝
應該冇人會咁憎

好群唔群 群埋班泛民狗度
班撚人想控制民眾目的就好撚明顯架啦

人地有人地衝
你有你和理非 有咩問題
民眾信你自然會跟你
群埋哂篤灰友度注定冇運行

再者 冇班痴線佬衝
點顯得你和理非既價值
香港人由回歸到宜家都係和理非架啦

我尊敬gphone
但相比之下 我更欣賞梁天琦
佢無咁多民主派撐
一從政後仲要俾同路人屌/出賣/比狗咬
揹多條暴動罪 起碼幾年以上
佢條路比gphone難行好多
今時今日仲要屌佢?
請問閣下做過乜野先?

點解東北果13個無人理？

仲有五毛

仲要block數有上限

( Show Blocked User - 妹妹不痕了 )

班鍵盤啲士真係得啖笑 繼續係網上be water啦

人地洗鬼你原諒咩
而且你話人係共諜係屈緊人

係咪你同佢道歉先岩

一個po就睇得出連登幾撚多on9傻閪撚屌五毛

值得尊重

係既，但總括黎講佢都係值得尊重既

之前仲覺得香港眾志on99
但而家睇返佢同羅冠聰真係覺得佢地真心為港
比起9成9既年輕人都有勇氣
問心如果要去到坐監真係絕大部分都放棄左好耐
仲係度話佢地係為左拎光環，抵死個班唔係5毛都起碼係on9

其實網友咁憎之鋒同學聯
好明顯係五毛煽動
事後睇返，退聯事件邊個最開心

同樣case 仲有梁游，小麗同長毛
希望大家以後醒目D

憎左佢好耐
因為雨革成個士氣
就係因為10/1升旗禮無衝到就結束
但係，諗深一層，衝左入去又點
最多咪頂耐啲，結果可能一樣
香港人/港豬性格問題，無戰鬥嘅覺悟
係做唔成大事，起碼2014做唔成大事
諗通左之後，開始無咁憎佢

屌 成班牆頭草兩邊擺
過多排又笑鳩佢轉頭架喇 ，連登仔思想極易比人左右，根本大把人都冇獨立思考，算數啦

點睇仲有班無名義士坐緊暴動監?

個個都諗通左 等人出事先諗通左

神化政棍

屌 班無名義士都唔出名，名我都up 唔撚出
人地g鋒 出名d 偉大d 緊係要支持G 鋒啦

衝到入去 有兩個可能：
1 香港獨立左
2 你依家坐緊

人既諗法會變既，我相信呢度好多人以前都係大中華膠

睇到有一班人原諒佢好感動

我諗好多巴打仲未原諒到左膠
而且gphone名氣大d多人關注都係正常既

如果真係怕坐監，以佢嘅影響力認曬衰仔一定可以傾到唔洗坐，收舊錢去外國unun 腳
佢而家都叫從一而終

希望佢可以放棄香港
唔值得

唔知如果黃洋達他日因為抗爭(雖然冇咩可能) 要坐返十轆八轆會唔會有人原諒再上神枱呢 ?

下 , 你肯定 ?

第一批政治犯，之前個班就抵撚死 犯法撚

屎忽都有好人下巴

你地班人血饅頭而家先開始反省？ 黃之鋒需要你原諒？你邊位？希望你今次識諗之後唔好再聽d柒頭抹黑 之後又反之鋒

Gphone 判得嗰半碌，好大機會入沙咀，金過所有監獄。

咁多正皮好感動

正你老母皮咩
依啲都有得攞黎打飛機
似你咁真係冇撚用

佢的號召力比好多政黨更強

反而重好

你講緊公民廣場？有幾個連登仔去？恥笑就有 一日d人都係咁低賤 一日香港都唔會有未來

黃之鋒值得人香港人尊重有餘，得把口鍵盤建國的人應該反思下，咩叫知行合一，雖然要坐監，但佢做到自己想做嘅野。魚，我所卻也，熊掌，亦我所欲也，二者不可得兼，舍魚而取熊掌也。

咁佢係咪要檢討下呀？

民主唔係講民意咩？人地反佢就係人地錯？

求大同 存小異

咁即係要做啲咩

五毛在連登大量分化我地

我只係驚會出現第二個屍屠華

講真,當日唔係d學生企出黎之後俾人打,
我都未必會出去金鐘支持個運動,
之後旺角重奪十字路口,仲諗香港有希望

不過之後成班左膠行出黎騎劫,
見到g峰拉人鏈阻人衝,
真係即刻無哂火,跟手初一魚蛋果d都無去了
果時我都以為g峰真係d咩間碟tim

到今日先知自己誤會左佢,
不過諗諗下,其實香港都就快玩完,
之前成班民選議員俾人話DQ就DQ,
居然係成班人恥笑班左膠抵死,
雖然左膠可恥,但係呢d大是大非既事前都咁,
根本就無得救,
所以覺得g峰真係唔抵

利申:敖暉x永康派

華叔有冇坐過？

香港最後一任港督彭定康，亦批評囚禁香港民主運動領袖一事，他認為眾人的名字會被記載，「直到無人記得我是何人以後，也許亦無人能想起習近平主席是誰，他們的名字仍會被記住」。他又強調，「我們應為孩子們的行為感到驕傲（We should be proud of what those kids are doing）」。

香港人既平靜或許係暫時放棄，或許係儲緊大絕

正解

如果最後贏就係，所以一定要贏